手足 手罩呢？

又話日日全民口罩日？
我係街到 見唔到有人帶!

戴咗

好少數人

好似唔建議咁做